## Домашнее задание к занятию #9

- Создать образ приложения для запуска контейнера. (4 балла)
  **DONE**
- Создать docker-compose.yml и настроить запуск контейнера. (2 балла)
  **DONE**
- Опубликовать контейнер на Docker Hub. (1 балл)
  **DONE**
- Произвести деплой приложения на GitLab pages. (3 балла)
  **DONE**

## Домашнее задание к занятию #8

- Развернуть и настроить Cypress на проекте. (2 балла)
  **DONE**
- Написать следующие тест-кейсы и успешно их выполнить: Создание поста, поставить и снять лайк (2 балла)
  **DONE**
- Написать следующий тест-кейс и успешно выполнить его: Форма авторизации, негативные и позитивные кейсы, логаут (2 балла)
  **DONE**
- Написать следующий тест-кейс и успешно выполнить его: Каталог, проставить и снять лайки с 3го и 6го продукта (2 балла)
  **DONE**

## Домашнее задание к занятию #7

- Подключить библиотеку React-Testing-Library в проект (3 балла)
  **DONE**
- Протестировать компонент Header на правильность отображения всех
  элементов. (2 балла)
  **DONE**
- Протестировать компонент Footer на правильность отображения всех
  элементов. (2 балла)
  **DONE**
- Протестировать компонент Создания Поста/Продукта применяя
  тестирование событий. (onClick, onChange, onInput. FireEvent, userEvent) (4
  балла)
  **DONE**
- Протестировать работу роутера, применив интеграционное тестирование. (6
  баллов)
  **DONE**

## Домашнее задание к занятию #6

- Реализация страницы корзины. (2 балла)
  **DONE**
- Реализация слайса корзины, логики добавления и удаления товаров в ней. (2
  балла)
  **DONE**
- Отображение количества товаров в корзине в хедере в “пузырьке”. (2 балла)
  **DONE**
- Возможность добавления в корзину со страницы каталога в корзину. (2 балла)
  **DONE**
- Возможность добавления в корзину со страницы каталога в корзину товара
  больше одного количества штук (кнопка “В корзину” меняется на счетчик
  добавляемого товара). (2 балла)
  **DONE**
- Возможность добавления в корзину со страницы товара по макету. (2 балла)
  **DONE**

## Домашнее задание к занятию #5

- Реализовать поиск товаров (5 баллов)
  **DONE**
- Реализовать бесконечную подгрузку товаров (7 баллов)
  **DONE**

## Домашнее задание к занятию #4

- Реализовать страницу регистрации нового пользователя: (3 балла)
  **DONE**
- Реализовать страницу авторизации пользователя: (3 балла)
  **DONE**
- Реализовать выход из системы (3 балла)
  **DONE**
- Реализовать/усовершенствовать страницу с отображением списка товаров (3
  балла)
  **DONE**

## Домашнее задание к занятию #3

- Создать срез пользователя и два асинхронных экшена на получение и
  изменение данных пользователя. (3 балла)
  **DONE**
- Создать срез постов. Создать асинхронные экшены: получение товаров,
  удаление товара, установка или удаление лайка, поиск товара. (3 балла)
  **DONE**
- Создать срез детальной карточки товара. Создать асинхронные экшены:
  получение данных карточки, создание отзыва. (3 балла)
  **DONE**
- Избавиться от контекста и получать данные для компонентов из
  централизованного хранилища. (3 балла)
  **DONE**

## Домашнее задание к занятию #2

#### Роутинг, работа с контекстом

- Переход в детальную карточку товара и обратно посредством библиотекиReact Router v6 (2 балла)
  **DONE**
- Реализовать компонент 404 ошибки и роутинг на него. (1 балл)
  **DONE**
- Реализовать страницу профиля и роутинг на нее. (2 балла)
  **DONE**
- Реализовать страницу избранных товаров и роутинг на неё. (2 балла)
  **DONE**
- Сделайте роутинг с использованием функции createBrowserRouter (необязательное) (3 балла)
  **DONE**

## Домашнее задание к занятию #1

#### Декомпозиция проекта, работа с хуками useState, useEffect

- Создать репозиторий и добавить в Collaborators проверяющего. Развернуть сборку, запустить линтинг и
  проверить работу pre-commit хуков (1 балл)
  **DONE**
- Декомпозировать на компоненты страницу каталога, реализовать (3 балла)
  **DONE**
- Рендеринг товаров из массива (4 балла)
  **DONE**
- Фильтрация товаров при вводе в поисковую строку (4 балла)
  **DONE**
